九月罷課入機場有冇得諗？

老師入去教書
學生入去上堂

畫面又夠哂和理非

有得諗！

有冇元天屯人想一齊派傳單宣傳818大遊行

元天屯派傳單宣傳818大遊行

推

輕力一推

ok wor，可以從詳計議

自推

覺得可行push

好佔中feel

的確有呢個風險 所以都唔可以長佔
（不過都應該唔會俾你長佔到啦而家）

就嚟罷課
可以諗諗呢個

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY